開心速遞(344)

大小姐

小學都可以d房名好似大學咁乜乜乜大樓

呢集完全唔開心

又玩武士

今集好有意義

你俾錢理得你叫咩

對蓮輝線有咩作用

好驅風

點解輸嘅係我

今集係2, 即係實有3

明明輝輝唔係咁既人

以後都抬唔起頭了
一有咩嘈就會用呢件事黎ko

今次真係重頭嚟過咁
之前賣島賺咗筆就話唔實際，今次就一鋪清袋

真係綠帽武士派帽俾老豆就好睇
不過好明顯無可能

今集又係930風都唔錯，大家都認真做戲，蓮輝線算挽回頹勢吧

係咪鋪緊蓮輝分手/大小姐返龍家

今集嚇死人咩

又歸0 對面龍家又美滿多個四太
呢邊又編大小姐重新出發想點

中學得 小學應該都得？

個編劇做乜係都要寫窮佢哋

點解大小姐會走？

寫大小姐賺返幾球容咩易

原本輝輝個角色都唔錯
依家成日又蠢又貪錢，寫到無人想理個角色

Bonnie ig story好sweet 有安仔

慘喇
今集寫大小姐攞晒啲錢出黎
下次一定又係話輝輝覺得對唔住大小姐
想做啲嘢幫佢

編劇係咪想收刀片啦 寫成咁
係咪覺得輝蓮未夠慘

今集啲音樂好似好唔同，原創定引用？
有無曲名

不如真係分手一排算啦
睇到心都淡 編劇唔好再寫爛條蓮輝線

無限loop 希望輝輝快啲生生性性獨立啲

agger

之前唔係話輝蓮會再有第三者？鋪排緊？

真心唔收貨
而家蓮輝線成日都係圍繞錢這個問題拖來拖去
唔覺得大小姐咁樣全副身家幫阿輝填數感動
只係見到遲啲繼續會係阿輝覺得對唔住大小姐->又做啲唔知乜嘢去賺錢->瀨嘢->反cup冇事->蓮輝sell感動的劇情
到底編劇明唔明蓮輝最大的問題唔係錢，除非大小姐一世都唔翻接龍，但又冇可能遲早一定寫佢翻
就算要講錢都係寫大小姐果邊喇，寫阿輝係條街撞到個癲佬咁又拖兩集真係wtf

我今集究竟睇咗啲乜
編劇想輝輝成世食軟飯

但聽日
max搞三太應該好正
最近編劇做咩咁鍾意禁忌題材

蓮輝出走後本身都因為有個解極都解唔開嘅死結而無限loop緊
結果唔去解呢條結
反而再多一個賺錢→輸錢→苦情/自我感動嘅死循環，仲犧牲埋人物魅力
究竟對蓮輝有咩好處

不如寫大小姐返接龍
輝輝睇住好爸bar
咪兩邊有嘢寫囉
依家真係好悶

準備返去爸爸懷抱

我都覺之後會咁樣loop
今集個結尾真係好牽強
編劇係咪覺得自己之前寫佢哋賺錢太容易
今次又將佢哋一鋪清袋，砍掉重練

無綫化妝師坐鑽石公主號確診新冠肺炎

由送水輝幻想自己變成富豪威比大龍生睇已經睇得出佢係一個好唔務實嘅人
編劇嘅盲點都係送水輝嘅盲點
以為自己配唔起大小姐只係錢嘅問題
於是下海做舞男 拍寫真賣肉 借孖展炒股 無所不用其極搵錢
大小姐選擇送水輝而唔係Jacky係因為自己嘅愛情唔可以用金錢衡量
但送水輝一次又一次將自己嘅感情用金錢對賭 以為賺到錢就係對得住大小姐嘅犧牲 喺金錢面前毫無底線原則
送水輝就話冇腦去梳理中間嘅邏輯 但編劇唔覺得成件事好諷刺咩

一段感情門當戶對好重要
唔係指出身而係兩個人嘅思想要喺同一個水平
出身唔好嘅人都可以有才華有能力
可惜一齊咁耐得大小姐一個人一步步接近目標 (蝕一筆之後)
送水輝除咗氹到大小姐開心之外完全冇能力推動段感情前進 仲要倒後三百萬步
明明蓮輝已經有共識要買翻間鋪先 但送水輝賺到錢只著眼眼前亂fing派街坊遊學團買電腦 一秒都冇諗過將來

一個四十幾結過婚嘅女人會睇唔透個男人炒蝕三百萬代表段感情出現咩問題? 間電腦室只係送水輝投機取巧扑中 完全冇付出過血汗努力 居然會為咗間投機翻黎嘅爛鬼電腦室感動? 編劇當大小姐十八廿二仲係用愛取暖嘅無知少女?
又或者大小姐知道 只係唔想承認
點止送水輝賭 大小姐都賭緊
段感情根本坐緊艇
唔set止蝕最後一定損手離場
請編劇同大小姐問心嗰句：蓮輝到呢一步仲淨翻咩?

但真係唔好睇
蓮輝線之前已經慘到夠
出走咗都咁慘

大小姐唔會嘅
佢知道輕易提起輝輝會好冇面
更加唔會當眾講
但輝輝應該記一世

幫阿媽報仇
佢派帽俾二太 依家派翻帽俾佢老豆

諗起武則天

講緊唔知咩太定Jacky

食四太

唔一定嘅，可能想逼輝輝去到絕境先寫佢痛定思痛呢，輝輝學歴低/唔係一個理財叻嘅人，咁都好現實

真係唔方唔絕境
今日之後阿輝以後係大小姐面前都抬唔起頭

性別定形

力士王生日？

只係留意到電腦室個段係 鋼琴版既 Mahler Symphony No.5 4th Movement. 好少見電視劇出現.

得罪講句，送水輝d戲幾差下

安仔素顏大頭

輝成日覺得對唔住佢咁嘅關係好唔健康

後面嗰個係博士？

真心唔應該咁樣就原諒送水輝

黃金有罪果個唐昊峰搞家族生意好叻，又係俾股票一鋪清袋，又係靠老婆賣曬D野幾百萬翻身
不論現實或劇集好多生意人都係經營本業出色，死起貪心投資之上，但真正嘅結局係都要睇每個人嘅性格，唔可以話股票輸曬就係無腦，無藥可救

撐到盡了，輝輝同編劇好自為之

大房三房輪流搞佢地

呢樣真
好多人一開頭見賺到/贏到少少就開始飄飄然
覺得下次會再賺多啲
知道自己已經蝕都會死撐覺得一定會升返

初初玩股贏錢就覺得自己係股神架啦
跟手就玩埋動物,跟住就輸返哂有凸
我自己都係咁

一樣咁靚仔
仲以為妝轉咗

向阿海學習

吳偉豪父母是公務員，他自小就讀國際學校，說得一口流利英語。他視劉德華、吳彥祖是偶像，曾接受傳媒訪問說：「見到劉德華失聲都要唱到最後一刻，令我好欣賞佢嘅堅持。」 、「(《新警察故事》）吳彥祖以殺警為目標，雖然係反派，但係最有型格嘅反派。」2015年，當吳偉豪中學畢業夠年齡，父母就鼓勵他做演員，加上沒有家庭經濟壓力，故他放棄升學，參加藝員訓練班。
劇中，朱凌凌同金城安（周嘉洛飾演）常鬥咀，但其實很關心彼此，很多觀眾都力捧他們飛開Bonnie（林凱恩飾演）成為情侶，非常入屋。吳偉豪笑言曾於澳洲被當地華人求合照，惟對方竟問起金城安，香港更誇張，每次在街上被認出都會被問:「金城安去咗邊?」

晴報的

全家都公務員讀國際學校

咩事，氣氛唔係太好咁

珍妮武士消失！
區嘉慧編劇

淫婦

不知不覺間，Jenny都起接龍做左好多正事

呢度都見到你

珍妮膠

我而家通常起呢度打躉

三姨

三太煩膠得好可愛

三太好正啊

咁有錢，賣咩鬼電話

三太真係正

家族幾百億身家要賣電話

好生鬼

三太完全carry這個上半場

伍濟七院係搞緊咩gag諗唔到

姣絲櫈篤小三E

以後一於煲重三太條線啦

仁濟醫院

仁濟mix三院

點解啊三姨很正

點解又有何妖㗎

當年個風少
係大房？
Terry大小姐 親細佬？

私生子啊

某老人肉便器 老是常出現

可有可無的角色,間中出黎嚇人

上次補習社線俾人鬧姣絲櫈篤搶人男友

三太四張幾嘢 keep 得幾好

佢既劇情已經幾年前
唔記得了

情婦的仔

三太義母

存在感仲低過藥房鄉音sale
好心寫佢去外國讀書送走佢

四十路熟女義母

直頭應該俾返集鄉音姐姐做主角啦

max又點會識講大話

做咩又係酒後駕駛廣告

Jenny又偷睇

CLS

又係不道德關係

俾我俾我

很想要吧

其實邊個肥D

Jenny呢個look好正

咩珍妮冇事呀有事自己講清楚

肥得嚟都正

死肥婆

樊奕敏好搞笑

三太四十路仲咁 cute

好兄弟

又搵人代筆
屌你老母 珍妮max線

都係兄弟情好睇

屌.. terry 無左阿清好耐無劇情

花姐

咩事

佐治聽晚

肥人大解放

小寶仲有得再出場

兄弟線>珍妮max線

珍妮max線 個風向成撚日轉 好撚難睇
一時恩愛 一時淫賤

咁搞法花姐洗唔洗出嚟講兩句

上次兩公婆一齊時武士有whatsapp，好快就會估到有幫兇，一定要懲罰埋

老強

唔撚想睇小寶呀

三太今集真係好似啲搞人老公嘅女人
全部都係有味對話

佐治點解呢排成日都要受埋呢啲

得罪監制？又塞肥婆比佢

又係痴線劇情

Terry係咪原本可以同垃圾清住

佐治又除衫

上次美麗都頂得順

清去左邊

順便比集秋田丸啦 佢好似一開始已經喺度啦

好多人以為做得誇張啲就會好笑
好似小寶頭先預告嗰幾幕真係笑唔出
所以真係唔係個個都好似安仔咁有喜劇細胞

講唔比你仲要手指篤心口

魷魚左

上似話垃圾清返左唔知邊到拜年
依家可以明正言順話武漢肺炎返唔到來

禁忌題材集合:
小學生鍾意大姐姐
啊仔搞後母
補習啊sir同家長
下次係啲咩
唔同棋靈王（高層冧清潔啊姐）

瓜姐

因為黃。。。

坐撚左係到 一句對白都冇

又有糧出 正宗爽位

當佢收到劇本 一句對白都冇 係咩心情

話曬都係你半個阿媽 鍾意俾咪俾
max仲要專登製造機會同三太獨處

不如MaxTerry禁斷hehe

輝燁又hehe

全部女友都要對抗兄弟情

其實Max和Jenny條線一路好地地，之前生唔到果集都幾好睇
冇啦啦整個珍妮武士拖足4集（下個禮拜五又係
仲要唔好睇
今日如果唔係三太carry真係冇眼睇

三太撚阿Max又幾好笑喎,其實龍家得閒玩下呢啲劇情都幾好睇

廢柴男冇人buy

隨傳隨到又求又囈，係度耍花槍咁 成集遺憾就係冇得睇大龍生咩反應

最後個一分鐘terry max仲好睇啲

佐治做咩宜排成日比肥婆搞
好鍾意佐治, 好鬼過癮

佢算係萬能角色，襯pool pool又得，3E又得

感覺似鳩up臺詞

想要佢既gif （唔整整

因為佢太瘦一齊有對比反差
上次美麗攬住佢成個人跌落梳化度

Max演技好尷尬

其實Jenny啲戲都唔係特別好
不過Max真係太...

返武漢同返日本歷險記

Jeeny 戲唔好都仲有啲喜感搭救...
Max戲屎得嚟唔好笑

今集最好睇係最尾max terry
比起破壞王terry 我比較鍾意對任何人都單純冇雜念嘅簡單terry

我一路都唔鍾意睇龍家爭產戲 唔係好關心大房二房三房邊個繼承接龍
其實一直都係班女人想爭產 max同terry只係因為身上流住龍家粒精先比班女人局上賭枱 本身兩個人都冇咩野心 (計max 2.0)
雖然龍家爭產用搞笑包裝 但兩個咁單純嘅人被動捲入爭產本身係一件好sad好無奈嘅事
不如要兩兄弟同一陣線 接應埋大小姐 一齊喺出面東山再起
大小姐一個人拖住負資產送水輝只可以屈就喺間bar仔 如果有max同terry做接龍內應 就可以偷渡接龍啲資源同大小姐一齊另外搞盤生意
寫大小姐教兩個傻細佬做生意肯定好多笑話 亦有唔少空間寫親情感動戲

最重要係將大小姐由好爸bar嘅泥沼解救出黎
我真係頂唔順毫無大志個腦淨係諗賣多幾串串燒嘅bar仔老闆娘
亦都唔使睇大小姐靠philip仔令大龍生接受嘅垃圾橋段
大小姐象徵意義係解開龍家重男興女嘅枷鎖
如果大小姐要靠個男丁向大龍生示好根本係一個侮辱摧毁幾百集建立嘅character arc

龍家嘅爭產sop次次都係對住大龍生爭寵搏表現 已經變唔出新花款
三姊弟連成一線對抗老豆好過玩埋啲十年前先興嘅幾房爭產
如果班仔女由大龍生嘅棋子成長為獨立唔靠家族 咁龍家嘅故事就真正提昇成另一個層次

好想睇踢垃圾桶

jennyjohn嗰期啲戲好啲
仲記得有集姣龔燁做得好放
而家從良 反而啲戲冇咁好睇
唔知係咪因為之前係做返自己

嗰集真係正 以為人哋鍾意佢死都叫人上酒店
但依家二房好似同啊龔冇咩交集

認同爭產線有少少公式化左
好似永遠都係接龍有個project->個個爭住做果個project，覺得咁樣就係討好左威仔
以前大小姐係接龍就係大小姐KC vs MaxJenny，兩個爭做N咁多個project
而家冇左大小姐就換左三太，但都係換湯不換藥
二房想害人最後害翻自己的反cup劇情做左太多次已經開始厭，只係靠Jenny的喜感吊左條橋
如果遲啲真係加Joe，爭產/龍家線唔應該再一成不變，永遠都係兩房/三房人爭做乜乜乜project咁

想睇
不過以佢地咁尊重威仔應該冇乜可能

其實龍家/爭產線有時都可以試下行感性果邊，比如以前有講過Terry同威仔細個的回憶之類
或者有一集講大小姐和Max細個合作跳舞籌款令威仔冬至留低係香港
之前話遲啲會有威仔入院的劇情，希望會有驚喜，龍家線有突破

不過Terry和Max兄弟線有個大問題就係佢兩個啲戲好尷尬
兩個都唔係特別好，搞到佢兩個單獨對戲睇得好辛苦
Terry扮翻蠢都一般過得去，但Max真係...

下星期劇情出晒未？

星期六和日好似未見有

等JOE出埋先能夠徹底連成一線

上次二房直情直接踩龔燁一腳，想炒佢 所以現在一定唔係二房既人了，反而好似變左係三房既人

係，上次嗰集又係兩個d戲都好差

上次都淨係喺開會話佢兩句
都唔會直接交鋒

大小姐一直利用間bar拉曬D人過大房果邊

咁自從之前個次有食唔食之後，佢地都無交集了尤其是上次尋寶圖分裂，阿龔都已經坐左係三太個枱應該交集會再少啲了，本來之前重諗住佢可以做Max 既婚姻輔導員

依家要輔導阿水幾時想結婚

邊個

農作物？有對白喎...

瓜姐同美麗參唔參加

Andy係男版阿清？

無法滿足係食慾定性慾呀
硬係覺得呢集又係有性暗示

之前有張相流出有個女人扮老人，就係三祖母？

點解800係力士vs武士，Jenny唔係已confirm力士＝武士咩？係未力王vs武士呀

上次連威仔都俾說話佢聽先係最核突

老細都係咁 做到野就笑騎騎
做唔到野就咩難聽嘅說話都講得出
其實覺得唔同cp之間多啲交集係好事
拍拖唔係淨係兩個人嘅事 況且職場情侶寫多啲呢啲就好 但好似最近少咗

話俾威仔知，龍家過多代就會出個10K就滿足的Andy

孔雀開屏然後叫老公唔好呷醋唔係好辛苦...

dllm我個電視畫面冇位啦

頂你個肺合埋眼把脈

其實龔燁仲差三太一個大人情（上次買包包嗰次）
希望編劇冇忘記到

求解鎖瓜姐個女（賢良淑德中學生）

上次呃3E冇錢補習果個

咁大反差

今集內容好短
瓜得補習社
陳可兒編劇

三太個女

平行時空DSE

瓜姐好嘈

屌你老母 愛回家又話處景劇
幾時有武漢肺炎劇情
個個品洗戴口畢 好似平行世界咁

係羅
處景劇wo

等4月之後

瓜如會唔會係池美麗2.0？

阻住唔係讀law既咩

賓妹

三姨短裙仔

咁無辦法，而家播7日可能成一個幾月前拍落，劇本就再早d寫
始終1月尾先爆病毒

引左啲西客

愛回家唔撚係香港來
明明武漢肺炎大把野玩

根叔成日介紹西客比個女

喂奶去補習社

奧客應對

補習社都接過唔少

咁垃圾

西客

咁快瞓著

其他同學唔會投訴咩

人奶coffee

又係女權撚

導盲犬點會咁
好乖好定
扮導盲犬咋

飲人奶

認真有冇巴打飲過人奶

飲媽媽奶

細個好多人都飲過， 大個都未戒奶就少見

碰

老婆生完仔既話

連個阿媽都好睇過瓜姐

安仔好身手

心都離一離

Exactly Baby

同個B一人一邊奶

幾時抽武漢肺炎水啊

突然咁醒

本身讀醫 依家讀教育master

呢兩母子好鍾意碰

Bonnie 喎

花姐都抽

大家覺唔覺得丹爺同楊冪既關係好神奇

次次諗係楊冪係丹爺前媳婦就覺得冇可能

唐文龍

導盲犬真係假既

魯栢

等睇愛回家全村人中肺炎

正常人都會飲過
得仆街老母先唔會比個仔飲人奶（頭幾次）

大賣廣告

佐治高智商人設

八千公老闆娘

佐治張海報

日本野條女咩名 幾正常

幾正，叫咩名

廣告陣

好撚多廣告

痴撚線

老闆娘呀 咩條女呀

廢老根引狼入室仲好講

連儂場咁痴法 點睇

原來今日又串product placement

佐治同心如真係好襯

個四個頭點拍見到朱凌凌好辛苦

廢老

成個覺得呢個動作好難

O Shit

OMG

花姐不了

愛情偷拍廣告

遞你老母閪！

佐治豬身材好正

3e is my gf

細細粒d戲

睇醫生啦你
我三姨

好正

睇唔出

雖然都係瘦

幾正

個女幾靚

呀女正到

嘩屌

仆街正到
想fbi了

囡囡幾靚

好靚

區明妙

fbi

FBI

妹妹

有操練過

條女who

成個胡琳

係都佐治靚仔d啦話

真正反Cup

細細粒係度咁多集都好撚難睇

有冇個女ig

真，之前覺得佢好瘦

妹妹 叔叔想教你bio

又係AV 可兒寫

好得意喎

請加入愛回家長期角色

又一集垃圾

miu miu

個個Rebecca 黎？？

個女係咪法證4跳樓果個

好撚想fbi

聽晚個新娘唔係市場部員工咩

同意
佐治

miumiu_au

無撚聊到

乜撚嘢呀？

蝗miu

瘦底黎講算係咁

屌你老母維穩歌

2001年2月28日出世
夠十八歲

屌你 點拍得切呀

無錯

3e英文應該好好

代屈發聲
區明妙好

曾琬莎

佢笑住咁跳樓

做乜鳩播武漢歌

睇完就熄左，唔駛聽到首on9歌

ON9歌

丁小盈crossover開心速遞

成班奶共偽人

00靠挨住安仔張大面托住自己

美同韓劇 好多都係一星期內即改劇本

咪撚on9啦，拍完要一個月先出到街

重要黑c
咁細個就咁撚淫

我覺得有D恐怖......

油過面油

邊撚個要一個月

好有friends嘅feel

今集好好笑
瓜姐好過癮, 佐治都好放

屈 dee

Tvb膠到

高智商得來又cls

7集之後好似變咗個半月了

同00差3年咋喎

咩核突阿sir喎,
佐治明明就好正
其實我一開始唔太鍾意佢 覺得佢啲戲唔夠自然,
但依家愈睇愈正,
無論真人同角色都一樣

上次講過瓜姐個女有玩姬不可失，想睇佢遊戲造型

今集邊忽悶
算係高質補習社線喎
佐治撚翻佢地轉頭幾好笑
撚完Venus就撚瓜姐
好鍾意這個高智商佐治
Tree根幾時多個女婿
啱啱開頭勁似見家長

大約35集gap位

真, 一開始都麻麻地鍾意佐治, 越睇越正

丁小盈一定係跳樓之後投胎做左瓜姐個女
希望今世唔好俾人強姦

香港拍法唔同冇得講

本身佢做單元角色已經覺得佢好正
而家越黎越多劇情好撚開心
真人都

今集佐治上熊家係咪鋪緊3G，唔駛急慢慢嚟

池子孝今世是好人

真 George 好啱熊家
究竟佢俾人恰定撚翻人哋
講智商講陰濕佢未必夠啊龔來
講打一定打唔過潮生

龔水都係同人成家熟咗再成日白撞上去先開始
唔急唔急

我都好想睇返3g
但之前扮基抽水如果3e咁都可以接受到有啲怪
如果無左呢段又無孝國嘅出現
利申3g孝國都like

女婿線等睇熊家食物鏈

等佢哋三個互撚

佐治阿龔鬥智我覺得可以

經驗老到vs後生可畏

天才VS後天磨練

以近這兩集的佐治來計
女婿鬥法佐治唔會輸比潮生

話時話好耐冇潮生喇
連過場都冇
好想睇潮善

冇人講安仔支唇膏點解喺00度仲有心如個表情

不過3E啲性格真係要執執，希望同佐治嘅劇情可以令到3E變返正常啲

3E唔岩拍拖架啦, 根本機械人黎

3E都改左好多㗎啦
而家差愛情滋潤

屌 你自己計吓先啦,
年幾兩年前依度已經計住拍到播要一個月有多,
仲未計寫劇本到拍嗰段時間,
同埋香港拍攝規格點同美劇韓劇比呀

我緊係指成人之後,我有FD等佢老婆生完飲過
佢話唔好飲

鬼唔知BB仔個個都喊過人奶咩

其實真係有啲難想像3e會突然鐘意佐治
真翻兜嘅話睇下編劇寫唔寫得通了

我就係問你邊撚個要一個月
係港劇垃圾要一個月

潮偉工業王國

如果鬥爭寵 潮生基本上穩定 啊龔心裡面認定但口裏成日唔誠實 但George歷史可能仲未洗得乾淨

起碼寫幾集佢兩個單獨主線
等3E慢慢有翻感覺先
而家暫時佢兩個都係群戲同場...

佢地日對夜對點寫都得

三個鬥應該係幫三姐妹出頭

潮生直程當左佢女婿喇
加埋tree根不嬲最錫大家姐，以前講過大家姐求期搵個路人甲佢都ok
龔燁就真係口裡說不心裡誠實，好似譚道德兩公婆對安仔咁，根本認定左女婿身分
佐治就輸九條街喇
一來之前抽水單嘢，二來tree根覺得3E大把市場
第時睇佐治點討好外父實好正

好似有一集講過 treegun有三樣野唔掂得
第一佢廁所 第二唔記得咗 第三係佢細妹
treegun可能寧願3e嫁唔出都唔好求其

有咁講過咩
不過Tree根成日都話細妹大把選擇
哪來的自信

一支兩份用
不過希望安仔搽咗之後冇嘴Bonnie

應該孝心嗰期
都可能係記錯
不過treegun有話過覺得啊孝同3e一齊係覺得佢後生又靚
個個阿爸阿媽都覺得自己仔女最perfect㗎啦
所以覺得自己個女大把market都好正常
之前佢都同阿水講佢仲後生不如揀嗰個
跟住阿水話 我今年32歲唔後生㗎啦
仲轉頭咩都同啊龔講曬

幾時有父女情
以前大家姐和阿水都有父女深情睇
幾時到3E
姊妹線和父女情都好想睇

睇佢地茶樓或者熊家坐埋一齊好cute

P.S 安凌真係好鐘意坐電視櫃次次一多人就坐過去

支持翻兜3G
慢慢來唔使急

慢過人哋就等於垃圾?
你又知美劇韓劇嗰啲先係標準?

佐治變咗荀盤
配阿孝、Venus、心如都有人想睇

不如佢哋一齊返房

阿孝而家都係荀盤
兩個荀盤一齊

如果係3E嘅2個家姐sense到啲嘢之後明示暗示，tree根聽到之後就係咁針對玩9佐治，3E就叫佢地唔好咁過份護短，慢慢發現自己都care佐治咁呢？

當然中間2個人要發生多少少合理嘅主線劇情推進啦

劇來講
就一定係美劇係全世界標準

一個天才用半個鐘睇完一本書,
一個正常人用一個鐘,
大家起跑線都唔同 點比
美劇韓劇有資源做到係佢哋勁,
唔代表港劇做唔到就係垃圾就要俾你屌

熊家根本唔夠位
得兩張梳化
一係企後面一係坐電視櫃

你地又溜起我鋪3G癮 編劇我要睇3G要睇3E沉佐治船 被佐治撚返轉頭 補償返佢比人打個獲呀

上次心如色誘學生，今次咪到佐治「色誘」「學生」

生日
317集：高小姐1982年1月13日
772集：龔友2月1日

啤啤
Nikita
Lucky(已死)
53集：粒粒、囝囝
67集：陳師奶隻狗
317集：陳師奶另一隻狗、高小姐隻狗(無出場)
380集：Oscar、菲菲、Sparkle(無出場)、煎茶(相片)、抹茶(已死，煎茶孖生)
397集：高官隻狗Richard(提及)
420集：Nikita四個野仔、街尾LuLu(提及)、島大後花園GiGi(提及)
758集：Kelvin仔
783集：展博
794集：導盲犬小焦

請補充

今日個演員list短到連阿安個名都冇埋

愈來愈覺得佐治吸引
把聲好溫柔 好受

你可以放開00咁安仔就可以同00一齊喇

唔得，又忍唔住要調戲3E

3E：上次全靠你咋，我都未諗到點多謝你添
男：唔…呢間酒店嘅buffet我想去試好耐，不如今晚一齊去試下
3E：但係呢間酒店嘅buffet要成$650位，根據廉署防貪指引我唔可以俾超過$500嘅款待你架
男：咁…其實你陪我去食，我請都得嘅
3E：唔得架，上次選美，有本八卦雜誌話我的飯局價係五萬，仲貴過我請你好多

00做乜咁激動

佢個角色而家都無咗咁滯
可能澳門已經cut 咗廣告

BTW 今集幾好睇

安仔叫00做baby
00又慘叫
係唔係又打中要害？

今次中左俾莫仇揸過嘅舊患

天才超人造型幾啱佐治喎

其實袁球老師我都唔mind㗎
唔想拆散國孝

睇下呂正清會點樣寫死你

佢好似係馬提露個姪...
So are you sure?

Are you sure佢係馬蹄露個姪?
嗰個係馬米高喎

講起明珠，唔知開心速遞世界個富豪榜係點
接龍、地雷、商家(Jacky)、司徒獨孤、曹氏、朗拿度、大陳
到底這堆人入面邊個最有錢邊個最”窮”

馬家冇得輸

我有時都係度諗緊點解馬家間屋咁大
熊家唐樓貼地好多

接龍、大陳呢對宿敵一定不相伯仲
按Jenny在接龍的地位，地雷應該都係同級
朗拿度夫人豪過Jenny，可以推測勁過曬佢地

會唔會講返上次個表弟馬冠東亦係果個馬家D人

最近洗白佐治真係好成功

其實熊家間屋都幾大

但感覺好迫wor
比起都馬家唔算大

舊唐樓大比較正常

熊家層樓其實好勁
西半山列提頓道，連天台，間屋算好大
羨慕mode

同一般香港人比就大
電視劇世界算細直情逼添啦
心理追兇蔡思貝做社工份糧夠佢同細佬兩個住三層連天枱豪裝村屋
法證啲屋淨係廚房都大到嚇死人

但其實以前買落都正常
但馬家點睇都唔似唐樓 佢哋又唔似搵咁多

印象中司徒獨孤集團好似好撚勁
最好奇係曹氏，想知曹總身家如何

馬家根本外掛
連住兩個單位，仲要兩個都勁大
仲要新裝修私樓
臨尾仲要賠得起二億比曾超人，痴撚線

唔睇樣曹總直頭超級荀盤

印象中馬家中過幾次六合彩 淨係間執到寶都時不時執到啲幾百萬幾千萬古董

講屋想起以前阿清新屋入伙果集

把聲OK？

直接叫佢講普通話咪得

記錯咗
sorry

Bonnie笑點好低，唔知佢係未成日NG，成日打安仔

搵唔到資料佢配音配開咩人

dklmch坐低5分鐘唔駛就反隻肥豬抬走啦cls

豹哥仲想斬料加餸
斬佢老豆就差唔多

人地叫佢摸就摸

佐治有奶飲

應該搵Kalok同Bonnie玩啦
另外果個係咪崔auntie後生

問鼎香港電影金像獎９項大獎！入圍金馬獎５大獎項！【叔．叔】2/27動人獻映

展望運輸業聯會必將進入全面HeHe時代

dklm肥野真係乞人憎到冇人有
幾時先滅絕

應該心如烏得好低
太高豬凌會好慘

18啦

邊那到一個餅印呀陷家
區明推左呢個角色啦

黎
個度cute到

天皇巨星超人好睇d

阿壯哇

reb咁粗豪

Reb個動作佢自己Hold唔Hold到架，丹爺骨頭脆

單腳企喎

高踭鞋單腳企

而家出咗接龍，踩地雷同傷心小棧
我覺得仲有一個彈珠台未出

似電視台名
瓜姐線

鮑姐

Terpe未高層冧清潔啊姐囉

等等，咁尋日佐治飲果D好騷嘅奶係邊個架

補習社要唔要整返個KC設計的育英室

開個育蠅室比Bonnie

做嘢喇大家

金色好娘

伍公子：對付KOL100，你首先不能心懷敵意，因為敵意是對YouTuber最好的滋養

咁做？

睇完你share嘅post
呢個方法應該值得一試

佢話幫人湊啊嘛
應該係人哋阿媽俾咗啲人奶佢
做戲做全套

佐治幾時試埋3E的奶真定假

佐治呢排叻仔路線好似好過咸濕仔無限FF路線

叻仔人設不嬲好睇，當初賤精都係呢個位吸引，但呢D人設好易崩，好難寫

已經無曬咸濕仔咁滯

依家係似兩個調轉咗

晚晚猜包剪揼

阿龔Why not both啦

好「姊妹」
黃秀清編劇

關我咩事

二三四太雖然冇得註冊，係未應該影婚紗相

大頭

永遠d人都臨有事先黎唔健康地減肥

好老土

18銅人

18銅人 mean到

蟹蟹會唔會再婚

好可惜

咁未叫3E做囉，反正都唔識

Rebecca對朋友係好既

岩岩公葉條眉發生咩事

煒哥係咪反應唔好唔再出？佢好似出左兩，三集就收皮

個Macy之前有冇出過場？

完美體現左靚女多數著咩都靚
醜人著咩都醜

好似市場部, 阿公表白果集有見過佢

熟既都走啦
何況唔熟

客串姐

我係佢地即刻退出

rebe對班fd好差

大家染金毛

你唔係預煒哥會長駐啊嘛

rebecca

做朋友伏到仆街

Rebecca 為咗一個姊妹搞著成班姊妹

粒膠

呢d咪fd

大家齊搵

Rebecca 害人不淺

好想一巴車落rebe到

屌你老母 唔撚想睇肥婆啊 送走佢啦

隔離酒店

rebe究竟做左幾多次姊妹

屌 有葉逼家依d fd真係喊三聲

咁佢都有俾錢請洒店

冇化妝師

咩咩淫肉絲

rebe變左呂珊

Macy同Rebecca有幾fd啊，可以為一個fd得罪成班姐妹

我係班女婚前一定飛起佢，點解條仔會同佢結婚

Re係未有痛腳起人手，或個新娘掌握左鐵面的大秘密

係咪有編劇mon po？ 整撚走姚瑩瑩佢啦 好反胃 又柒

CLS
打9人

奶奶原本就雙眼皮
重點用雙眼皮膠紙

個老母咩事

屌仲忍

睇到燥

現實一定有呢啲人 但一定開佢波

pk阿蟹咁都唔反佢抬
佢個女有排嫁啦唔止一次

叫佢下次再嫁過

葉碧嘉係咪有痛腳比人捉住

可能應承左唔好意思

我婆都問點解咁落力幫條囡

咁樣仲唔拍枱走？

連我爸爸都冇打過我

痴撚線
還拖打到個老野入廠啦

如果係我 我會摑番佢 廢老唔縱得

打鳩人即刻報狗搞到你結唔成婚都似

咁都唔反枱

好心拉隊走人啦

啊寶.jpg

成班姐妹臨開席一齊唔撈，起佢飛腳

熊若水嬲爆爆個樣好正

唔駛諗啦，玩串個party佢

係咪有鐵面陳d秘密野啊

係我就唔忍

點解搵石唔熄燈
阿水又俾人打
連姐妹都冇人肯做 好極有限啦

屌你老母真係睇到忍唔到

REBECCA幾撚時死啊

編劇係咪ON9嫁?

Rebe平時對佢地都無咁好

睇到好壓抑

oh my god

高低眉
武則天

Rebecca咁落力係咪因為鐵面陳做伴郎

水水
條八婆好難頂

食西柚減肥餐

仔都生左件啦

Rebecca 好正

比我實打返個老母一巴，跟住走人
仲做乜春姐妹，同佢又唔熟，點解要受埋呢啲氣

俾男人激嘅嬲豬樣先最正

我有朋友眼皮好多摺三四眼皮都係用膠紙痴返做雙眼皮
奶奶想撫平眼紋啩

我會一拳打落佢老母到

最後無反轉， 我屌撚死個編劇

阿水已經嬲到有啲眼紅紅

阿水

之前高登post 有個類似
女方搵唔到人做姐妹
要男方搵佢班女fd幫手做

咁大個人是撚但搵6個人幫手都唔得
可想而知 依d人個格幾撚差

下，我覺得Rebecca對六美算好啦

水水呢個髮型好靚

左面咀有幾粒野既大頭

點解可以閪成咁

水真係好高

走人啦

3-4眼皮 隻眼咪好大

唇膏紫色

連第1批6個人都搵唔到here

縮皮縮成咁

忍多陣，今晚先出手

rebecca 可唔可以收皮

但都搵過佢地笨

rebecca個妝真係

得罪四太冇路行

cls，佢結婚關我咩事

包你老母
食屎啦
下次再食過

真心煩膠

痴線

梗係唔好走人
繼續做, 係台上玩大佢啦

似印度人眼皮好高唔精神，所以先痴返做雙眼皮

劉思希好正

祝你早日離婚

邊間教會

跟住番去幫rebe

以集邊撚個諗嫁平時擺明玩膠都仲可以，以集果d係on9

而家見到 helen 姐覺得好嘔心

feel到宜集係編劇親身經歷

有冇咁跨呀屌
當你係仔
親生呀哥/細佬 做一個
小學搵件小學雞
中學搵件中學牛
大學搵件大學豬
返工搵件港豬同事

都夠5件啦

佢結婚一世人得一次都咁對姐妹

垃圾姊妹

編劇受過d 咩氣先諗到呢集出來

首歌唔係mary 同 mandy首飲歌咩

個新娘衰到無朋友

頭以下係ok嘅

呢首唔係水香主題曲咩

Rebecca 原來諗到咁長遠

rebe煩佢地
同佢個fd點同

個reb個妝好濃

搵個朋友都冇

但都唔會咁癲呀

一定整唔見咗 然後喊住咁求mary

個新娘咁撚閪

靚仔

可能上好多港女forum

唔講仲以為上司同下屬講野

我都係 我又無朋友 又無家人 所以都唔知點結好

我唔知你up乜野

屌你老母 你咁都結到婚？

你勁過我搵夠十個兄弟又點
搵唔到個老婆

屌走火入魔

做乜9

d劇場好on9

屌你 做乜9

美中女...都唔得啦喂

接龍美少女戰士

?????

其實我都無。

接龍美少女（？）戰士？？
佢地NG左幾多次

Ma姐好搞笑

咁咪唔攞酒囉

賊仔好慘

岩岩個下好撚尷尬

打佢隻眼 等人地恥笑佢

成班老姑婆
現實求其一個做老細都仆街

私了完唔報警

見到中女仲驚

今集好垃圾

係咪休班警黎?

我都冇得結喎

個賊係之前綁架雙大果條仔？

岩岩打劫個個人 係唔係綁架過大家姐同大小姐

冇人覺得做七日真係悶左好多咩

都話番去幫

個Macy仆街到

有冇咁mean呀

ma姐好撚正

接龍美中女侍應

質素直線下降

d侍應

佢老公悔婚未?

咁咪唔好擺酒囉
兩條友影相咪算

無時間俾編劇緩衝下
應該諗到佢哋頭都爆

肯定rebe係19原因反抬

咩劇情嚟 點會暴走到咁

你結多幾次婚la

你唔可以要求集集都咁精彩

唔好唔開心啦其實我發覺好多人都有呢個問題，不過唔會講姐，總有人係比較內向朋友少嘅，我識1個連伴娘都搵唔到，要搵老公嘅朋友嘅女朋友都係咁

愈黎愈鳩
以前係搞笑 依家係戇鳩

獨生仔冇兄弟
中小學既好朋友已經冇點傾計
讀緊U 但估計依家既朋友 都唔會點聯絡
唔知係咪自己問題

helen姐

咁你咪講到自己有得結咁啦

等我重以為又有人結婚都搵唔到5個做兄弟
第一步都未有 唔洗諗下一步住

一排冇睇，今日睇一集
睇撚到燥

好撚低能，係咪比左d新pa寫

咁之前又虐待班姐妹

但琴日同今日都真係好垃圾
悶撚過夜晚重播套高朋滿座

集集都垃圾

無錢呀麻 ，搵班2打6 平的呀麻

咁閪咁都有人要

小學雞劇情

好賤

呢集算搞笑啦
瓜姐果幾集就真係好尷尬😹😹😹

垃圾劇情

曱甴幾好笑丫

以前都唔係集集好睇啦 我自己會揀集數睇
而家多左集數，多左人有機會做主角我覺得幾好

劉思希愈睇愈正

我覺得係時候要新角色開幾條長期線
依家來來去去都係呢幾條已經爛到喊

其實都預咗，好快玩到收皮
到時大台無埋開心速遞就可以正式執粒

坐睇Re搵邊個做伴娘

今集好無聊

食飯無聊睇下，今集發生咩事

負能量指數應該max here

又廢老根

媽呢空啲腳趾

又播蝗歌

無線播乜9

乜撚野歌黎架屌你老母

黃得生唔係玩鳩完雙大之後之後入左精神院咩

新娘平時咩性格？
是但搵幾個唔多熟既朋友 都好過搵男方既人呀

堅信愛會赢
唱歌隻病毒就會死啦咩

屌你老母冇個字啱音

哇屌你老尾
中國香港 中你老母臭塊閪

播咩撚嘢屌你老母cctvb

好撚難聽啊

唔熟都尷尬

琴日除左細細粒太誇張，其他幾好

估計係mary

中國香港

隻蝗歌好撚難聽 首歌咩撚野事

做乜撚

一世穿一次 小玩意 是女人的大志

唔熟點會幫你做

屌你老母個臭閪

今集編劇係咪發洩緊私怨應該好多人睇到諗起當年中伏

Idea都ok

歌詞無意思又唔啱音

今集個編劇同編審可以blacklist

冇撚左呀清
Terry清線 明明係三大線其中一線
屌

堂兄弟表兄弟都無?
呢啲都會請去飲
唔係反晒面
睇在你老豆老母份上
都要幫掛

今集應該係編劇做姊妹受過氣但唔敢反枱走人，依家要用套劇去發洩

最衰牙清依家專心做我老婆

熟都未必幫，係同朋友去完旅行可能會翻面既升級版

但好過男方既人好多
比其他人知道 會以為新娘有問題

幾時變咗三大線

但未來老爺打過

好似有得請職業兄弟姊妹？

我見唔少人搵同事來頂一兩個位
通常都係普通同事關係 返工幾夾但私下冇咩交流

唔擺酒咪得 搞咁多野

龔燁:你唔覺得佢嬲個樣好cute嘅咩

如果阿水結婚先過佢 咁仲可唔可以搵

我連堂兄弟姊妹都無 哈哈 至於表親就唔洗諗啦，唔會來

個肥婆扮美少女好嘔心

鹽蛇哥

日撚日都提大灣區, 宜家又播埋D on9歌
垃圾到, 難怪股價跌到痴線

似某D耶撚歌或校歌

依家擺酒都係滿足上一輩
香港乜都咁撚貴 邊撚個想擺呀

咁佢地自己做伴娘

今集都唔係咁差啫,
現實都有啲新娘係咁仆街,
淨係美少女戰士嗰度唔知做乜啫

個仔大個睇返結婚相 問你佢地係邊個
都唔知點樣答

其實食過幾次飯，個人真係無咩話好乞人憎，但比較內向係真嘅，所以無朋友我又唔覺得個人一定好有問題

咁我都試過做表姐姊妹，話明戥腳，除咗著條姊妹群出席之外無做過嘢

搵唔到搞lunch buffet簡簡單單咪算囉

kc icy ， Terry 清 ，安
波台愛回家三大線

冇朋友既難度 唔係難過冇男女朋友既難度咩

Ma姐D起手式都係暗藏爪功，威仔要小心D

R字頭嗰條友po左個訪問
話之後大龍生會病
大小姐有望返去接龍

手足返咩工？ 同事可能幫到手

幾時做過三大線

咁疏都搵就知對方走投無路搵唔到人啦，其實都慘嘅，聽到咁真係普通同事平日唔太乞人憎都會幫下嘅，一世人一次咪幫下人囉，都係一日半日姐

真？有咩負責

所以6星戰隊唔難集齊
親生兄弟 堂兄弟 表兄弟
大中小學同學 同事 朋友 教會朋友

D搞婚禮公司應該安排到人戥腳

我個人都好毒同內向，真係冇朋友

變左做討論第時搵唔搵到伴娘伴郎
現實係有啲人的確真係無咩交心朋友同時又唔想打攪啲唔太熟嘅朋友

親生兄弟 表兄弟 堂兄弟
都有3-4個呀

不過老老豆豆，除非你有出色演技，否則另一半應該一早知你冇朋友，應該唔會太難為你擺酒既

咁有啲人可能家族好細呢 自己獨仔 親戚都係生得一兩個 仲要年齡啱呢

一定有架咩

要老臨 咁我寧願要女方既人
起碼遲d有機會熟
個仔問起 都答到係邊個uncle

個仔點會問

另一半知好正常
比d 親戚3姑6婆知你兄弟都要搵臨記
真係不得了

唔一定有 但普遍都有

睇返舊相 結婚相咪會

個仔懂事後都留意到父母有冇朋友啦
有左個仔後呢D有幾重要？

咪用你既世界當全世界啦

想順便問下大家覺得《合久必婚》這首歌適唔適合在婚禮唱？

成長片段揀錯片

啱啱做完人姐妹

Mercury Hung

慢慢越來越多 下個禮拜andy擔正
之前已經係ivan peter就娟傑客串玩咗兩集
女嘅有candy開cp線 3e補習社開始多翻
莫愁00 cp線進行緊
總之俾時間劇組啦

四季酒店開房瀨野

所以今次蒙面出場變咗第二個人
定又偷走出來打劫
如果係咁實俾人嚇翻入去

或者上郵輪開P

Candy賣肉新希望

Andy運動員出身，感覺都有賣的一天

我同我表兄弟疏撚到七八年冇講過嘢

自從炒咗人之後就唔好睇

無綫疑秋後算賬 驚爆《愛回家》編導亦遭革走

其實今日除左又見到Helen之外都ok啦
唔係特別差
個新娘都算演得幾仆街
Rebecca就不嬲都係咁的人設㗎啦

不知有幾多連登仔想俾會摸

有冇人覺得小圖略有馬明即視感

五美更稱心
閪輪

佢靚仔過馬明好多啵

Rebecca呢個臭閪角色真係好撚討厭

青春同陽光好多

如果佢自己做新娘咁對姊妹就討厭啫
今集擺到明夾喺中間，我唔明點解有d人憎佢憎到好似殺左人全家咁

佢自己點會唔知點解會冇得入返劇組呀

Mary 佢哋係睇在 Rebecca 份上先做姊妹，個人情係做畀 Rebecca 唔係 Macy，當然係 Rebecca 要負責
如果今集 Rebecca 見到班姊妹畀 Macy 折磨有懸崖勒馬咁佢都衰唔晒，但 Rebecca 冇，反而繼續感情勒索 Mary 佢哋，直到最後聽到 Macy 話自己醜先反枱

嚴格嚟講 Rebecca 覺得自己畀人話醜大件事過班姊妹畀人玩殘

單以昨天果集講Rebecca係衰啲，最後因為自己被人笑先至識走（雖然新娘個樣都唔好得過Re幾多

不過Rebecca平時對班姊妹好都真嘅，除左鐵面陳第一之外第二就係佢班姊妹
所以阿水咁多年來都當Rebecca係最好姊妹，仲好過以前Mandy

尋晚內容的討論熱度，似乎僅次於阿龔落fun君club

怕且babykingdom果d應該仲熱烈

感情勒索？全套愛回家有邊個冇求過人幫手？
尋日佢都有試圖補救，自己出錢訂酒店房

感情勒索唔係求人幫手，係指利用對方同自己嘅關係要求對方做啲唔理嘅事
做姊妹 = 合理 做阿四幫手化妝仲要畀人摑 = 唔合理

都係嗰句， Rebecca 係因為自己畀人話醜先反枱
姊妹畀人折磨就要忍，自己畀人話醜就唔忍得

救命 酒店錢?
成班高層你估真係貪一晚酒店房咩
我貼錢你比我打幾巴啊
如果rebecca聽到姊妹呻肯同個新娘力爭
就算最後要死頂 我諗佢地條氣都會gur啲
但見到rebecca為出面個姊妹自己貼錢
我係五美只會更加無名火起

就好似我之前幫親戚砌機 諸多要求又比得雞碎咁多又唔撚熟
盡做佢都阿支阿左 我老母居然自己貼錢要我upgrade
我即刻劈炮唔撈
錢嘅問題咩? 係觀感嘅問題

其實係點解，前排冇追開真係唔知

不如講莫仇其實係明詩個妹

本來同明詩應該都會幾好睇,點知一拍住心如就即刻收咗皮...

其實ok 兩個外形都相似 性格都係痴女feel
真係好想見返明詩
我哋絕對唔介意明詩返 TT唔返㗎

兩姊妹一齊食朱家兄弟

酒店嗰度其實兩睇,
可以睇成佢為macy貼錢,
但亦可以話佢錫班姊妹而book俾佢哋

錫就唔會要班姊妹忙成晚搵粒鑽(膠)...本末倒置
現實生活遇到 Rebecca 啲咁嘅人真係退避三舍

老實講 我一開始以為rebecca收咗錢幫macy搵班臨記翻來 跟住rebecca食咗舊錢搵班姐妹頂上

3月8號又有meli

話我蠢又好單純又好咩都好啦,
淨係睇佢book酒店同另外嗌嘢食俾佢哋嗰度我係覺得rebecca都知佢哋辛苦,
真心想報答班姊妹

其實如果佢冇額外叫嘢食嘅話我可能都唔會咁樣覺得

食完屎再畀粒糖 知辛苦就唔應該要自己姊妹咁辛苦
欺善怕惡，由得人恰自己姊妹，呢啲人我唔會覺得佢可憐或者善良

同之前要 Ma 姐撞自己一樣，有時 Rebecca 啲要求都好過份，經常感情勒索班姊妹

希望編劇唔好再將人設推到咁極端淨係追求戲劇效果，呢啲叫荒謬唔叫有趣

劇集係會誇張，阿水之前夠要男朋友去廁所都開cam，Venus對阿孝都係咁，你用現實角度睇會覺得冇可能

三八婦女節

呢兩兄弟就係應該俾痴女S

Venus 都有畀人鬧，點解 Venus 可以畀人鬧臭雞，但 Rebecca 唔鬧得？因為演員？

fun 君 club 我都覺得荒謬㗎，不過問題唔係廁所開 cam，呢個係騙局一部分，無嘢好講
嗰集問題係阿龔智商跌到去負咁輕易就入局，啲智商去晒佐治到；阿水居然肯參加騙局玩自己男朋友，仲要犧牲男朋友全相拍埋片都無問題

Rebecca 真係一個有義氣嘅人就唔會咁樣委屈班姊妹，本身就係為咗自己將來婚禮要班姊妹預習，個出發點都係自己，不過呢個理由都好牽強
不如話 Rebecca 愛面子，喺 Macy 前面充大頭話搞得掂 / 收咗 Macy 錢 / 恨嫁，Macy 應承咗會留個花球畀佢，符合人物性格又合理化點解佢要犧牲班姊妹

早排見到有人話呢輯角色越黎越神經病 馬家正常好多
通常我見到有人踩開心速遞抬愛回家都不以為然
因為我覺得馬家真係好撚悶
但諗深一層至少愛回家編劇stick to人物性格
品味呢樣野好主觀 可能有啲人就係鍾意啲平實嘅劇情
去到劇終都保持咁平實都叫做尊重一路支持開套劇嘅觀眾
好似開心速遞啲編劇突然搞到啲角色咁浮誇美其名係有新意唔老土 實際係搞到啲角色走晒樣唔尊重自己創造嘅角色

有啲人成日cls前cls後好似好引以為傲
好多cls都係啲即食劇情 冇前冇後嘅笑點+抽水砌埋一集
如果鍾意呢啲劇情不如開套冇固定角色嘅趣劇 每集一個新故事 咁就唔使比觀眾鬧無視角色性格同劇情合理性

我成日鬧編劇懶到仆街可能都係非戰之罪 我道個歉
成800集編劇都好難喺同一個角色再發掘咩新野
唯有重覆套路或者扭曲性格創造啲新劇情
呢個時候會覺得見好就收都未尚唔係一件好事

Fine，你可以鬧。
我純粹覺得Rebecca尋晚做既野冇罪大惡極到殺人全家

開心速遞入面，祼男出現次數會唔唔大多 ？
之前安仔同譚道德重要公開晒

最緊要個心唔係藍

安仔仲有個氣球

我老母話做乜成日要除衫

仲有朱展

我純粹係覺得琴日果集好奇怪
rebecca 一開頭肯幫個姊妹同最後唔幫個姊妹嘅原因都好奇怪，感覺個劇本好亂黎
以前啲劇本個起承轉合做得好好，每次完個反cup 位都好正
但近排唔好講反cup, 連最基本嘅起承轉合都奇奇怪怪咁
不過而家一星期七集都預咗質素會直線下降

屌

推安仔上枱嗰刻我扯了

其實我覺得暫時嘅質素還可以啦
反而覺得宜家開心速遞搞笑嘅地方變到有啲俗

我非常鍾意睇佢哋賣肉
但宜家變咗一星期7集唔係屎尿屁就係賣肉 生仔 扑野
呢啲野固然鍾意睇 但好似冇咗全盛期嗰陣cls味

麻甩女友2 初夜強奪

開心速遞七天跨平台收視31.1

之前無報咁耐, 收視應該好撚差

有種ff feel係咪安仔ff啊

大家姐同莫仇同場

782-788平均31.1
果個禮拜除左禮拜六日之外都好麻麻

疫情 buff

開波

安仔同呀叔
個輩份應該點叫
叔公 叔侄？

心靈快樂頌
何世傑編劇

今集又係港共政府贊助？

數咩白欖，梗係用YMCA改詞

點解譚道德有噤多高科技野個洗腦vr，今次到apps

社會福利署+衛生署？

細力有女？

思想守舊，手段先進

加2.5%少撚到

anita中槍

阿水日日做愛洗乜做gym

瓜姐當年被拆散的戀人可能係細力

屌d老細真係好撚老土
年年加人工都要玩野

大波呢d keep fit 幫唔到

Honey

學是學非Hoeny

大波但樣衰

比我屌一次我幫佢交學費

今次柒左

honey 好黑

3e真係寫到

有連戲

3E真係變緊

一次性交一年學費

居然扮學生

兩邊都咁講
可以屌2次

3G

寫到越黎越唔討好

honey好豬

今集好似幾正 一來就出幾條線

3E改變見效

阿水係佢姪女 安仔係姪孫

好似又有mix 幾條線咁，正

淨計上半場暫時好正

個廣告jm9

呀安仔點叫呀叔先岩

大家都有負能量

佐治的確屌左

今集唔知點解特別貼地, 有共嗚咁..

honey係大波但樣衰，但我鍾意呢type

心靈有缺陷

真黑化3E

細力岩
次次+人工 老細都要玩野
搞到個細又要出來扭屎忽

年年都要上演

FF

邊到有波
同埋個樣都唔錯呀

佢好大波的，喺學是學非睇得出

水水

有冇圖

師奶淫得很

師奶淫得狠

編劇特登寫宜集比老闆睇

d學生好老

屌 好掛住呀清
icy線又少左咁多

希望stone再出場

唔似貓唔似狗

啲學生咁老嘅

個兩個係中學生？！

有暗湧

垃圾清無左啦

觀自在mary
幾百劇前既梗

補dse又着校服唔係中學生係咩

幾百集

觀自在雙下巴天使

Me2,我都中意食呢種

譚校長

無道德出現了

譚道德又崩壞

苦海導師發脾氣

兩個都無道德

呢兩公婆真係偽善至極

呢集好差

頭先條女好似幾白

廢青安唔敢郁岳父

叔公

悶到嘔

又唔知佢想講乜

咁就完咗？？？好似播到一半咁

成日都懶偽善咁開埋啲濕鳩班

偽君子呢個人設真係好好用

連續差左三晚

悶到

下集好似回復水準

索wor

極度無聊
聽日有terry

悶撚到
睇左半粒鐘唔知做乜
劇情又唔貼地, 又無蜂刺時弊
營造氣氛良好, 只顧維穩

terry又要比人玩死

依d女好撚正

選美線做3e對手 依家來扮學生

所以有時有啲樣係睇唔出，睇落樣衰但實際上好睇

都正

今集係咪串緊ig啲apps

我朋友參加過 仲叫我去睇佢畢業禮，睇佢喺台上面喊，講到導師係再生父母咁，當年我哋中學畢業佢都無喊得咁慘

張景淳 整到個樣唔同哂, 整容真係好西利

久違的速熊線
3E改性格果到連戲
譚道德啲slogan和遊戲都幾好睇
今日唔錯喎
唔係半個鐘都笑唔停口先叫好睇

邪教存在不是沒原因
好多人好易受人影響

呢排佢地成日打籃球 見佢真人 原來唔高
不過佢打波都幾得

我都有個朋友做開康寶萊 既傳銷，做做下又參加呢啲課程都有叫我去佢畢業禮

3E咁樣更加唔討好

不能同意更多

今集最差就係臨尾個反cup
之前都有巴絲講過譚道德的線次次都係反cup佢兩公婆自己都冇道德
編劇這招真係玩上癮
次次都這招但越cup越差
今日個反cup直程行貨到寧願佢真係報進修班玩多集...

不如之前嗰啲線寫大啲仲好
阿水ff佢暴飲暴食搞到變成大肥婆
3e treegun ff 太過放任班學生搞到執笠
跟住stop咗個班仲好

利申：預左這段嘢畀人負皮，不過純粹睇得多某啲盲反comment睇到躁
無唔無聊低唔低質這啲嘢好主觀
不過這排集集都話無聊係咩事
就來一集要笑足30分鐘唔停口、有女J、有安凌、冇3E、冇Bonnie、冇Venus先叫做勉強合格
做7日就已經係事實，編劇編審都加左新人盡量keep住，集集都話無聊然後就話做7日預左差預左質素跌呢樣果樣咁有咩意義？係到鬧TBB幾句就會做翻5日？
有時試下欣賞一集唔好？有Bonnie就盲反左果集先？寫得差屌冇問題，近排好幾集都幾差下，但而家每一集係咪都屌真係好咩？
集集搵女著曬泳裝，日日出安凌，永久飛起Bonnie和3E，淨係好笑唔撚理劇情，咁樣係咪fit曬你地要求 咁到時這套都唔知仲係咪開心速遞了

其實有時唔需要cap

同埋呢排成日成班一齊講某句話都略尷尬
尋日美少女戰士、之前雷停救兵擺pose

擺pose唔好咩

雷霆救兵嗰集其實擺得幾好笑
但美少女戰士真係好尷尬

大學線擺得嗎？

開心速遞(345)

998

999

1000